大埔劏肚兇徒提堂押後到12月18日上午庭提堂

#粉嶺法院 #1019大埔劏肚
兇徒提堂
押後到12月18日上午庭提堂

🔴 還押

from TG

[突發]今晚18區都有野搞

仲要養佢 屌
可唔可以槍斃

咁蝕?

push

入面好食好住又有新治安保護

咪過咗堂，不過要排期

可唔可以申請遣返支那坐監

判完送中, 返秦城坐

雙程證班仆街！

係咪時候要探訪下施麗珊同施君龍兩條仆街開既乜柒家庭團聚協會？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！